PayPal宣布停止透過八達通「好易畀」增值

支付工具PayPal宣布，10月1日起，停止透過八達通APP「好易畀」帳戶增值至PayPal帳戶，但仍指八達通卡仍是重要的合作夥伴，日後將繼續拓展合作空間。

PayPal指出，由即日（8月15日）起，已不能連結PayPal帳戶到八達通「好易畀」帳戶；到10月1日，透過八達通「好易畀」增值服務將會終止。

PayPal用家可繼續使用本地銀行轉帳為PayPal帳戶增值。